VW T Cross 賣$25萬...

Golf 嘅價錢 Polo嘅享受

傻的嗎？

Rav2 唔洗驚

仲衰過rav2

早烏減一萬

Golf Sportsvan 同呢部比呢？ 大家都賣25萬

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

而家24萬送皮座

無得比
你當依架tcross係jig高咗嘅polo就得

原本仲想考慮下 T Roc
t roc 賣34萬呀？ 傻的嗎
Tiguan呢？

T roc有話香港會出咩？

琴日走咗去車展睇， Sportsvan 後排闊落過T Cross 好多， 但係外型上T Cross 又係靚仔啲嘅。 15 16

真係唔知 香港慢全世界一年

唔係掛 t cross 外型膠到爆
各花入各眼啦

tcross 連電子手制都無喎 人地大陸都有皮座同大天窗

衰撚過polo

Cx30好過啦

升高左賣貴7,8雞
不如polo加隻勞開心d

垃圾

downgrade左嘅 polo jit高左

買 Tiguan allspace 都無咁嬲
29萬

一開始見1.0 仲以為20萬有找

Sell 屎一早通咗水，所以佢叫我去pre sale 睇我都無鳩理佢

17年出車 揸咗兩年 一家大細無投訴

前後都闊，加埋大天窗，當年22萬尾，仲平過honda freed ，我揸行$1.1-$1.3，幾好揸

買車真係唔好用強國比較，盞傷心

D垃圾車評蘋果阿jin牙屎只有讚

22萬？ 咁依家咪仲貴左？

原本諗住今年rav2都夠衰 點知仲有部tcross

當啲車評笑話睇下就算啦
佢哋唔讚部車 你哋唔買 佢哋食屎呀？

2019新車仲係手拉, 真係好懷舊

其實架嘢冇乜問題

如果賣平幾皮嘅話

ard 20-22萬就差唔多

如果polo 賣17， 俾盡19

返左十年前質素

手拉慣左轉左電子成日唔覺

完全揾唔到理由買呢架 買QQ好過

QQ plus

新嗰隻係咪百六匹雙離合?

QQ Turbo又天幕頂又nappa皮又電櫈咁 你叫人點揀得呢架落手

但賣28萬6

食屎啦vw
以為suv唔愁冇人買就亂抬價

xv 20都唔洗
呢部咁既野都25?

Rav2呢啲完全冇誠意既垃圾車買嗰啲真係港豬嚟

rav2叫垃圾 VW tcross叫咩？

Tcross只係賣得貴，如果賣到20~21萬左右係ok

Rav2佢閹到咁賣19萬都係垃圾

揸緊 golf mk6 1.4 tsi 睇緊細架啲嘅 SUV，本來以為呢架有得諗

入T-Cross唔入T-Roc
好頂癮

T Roc 會打Q2

但T Cross 都25 T Roc 賣幾多好
到時唔俾Q2打爆都俾Tiguan 打殘